鄧炳強: 真正的警察以半途而廢為恥 以臨陣退縮為辱 以誠信為依歸 以無私為原則

鄧炳強指警員對社會仁愛驅使他們不分晝夜守護香港，即使身處危險亦不計較，又指要將仁愛同專業連結，圖增市民對警隊的支持，「作為執法人員，要以身作則 ，處事要公平公正，以誠信為依歸、以無私為原則。」

他指，警員要有勇者不懼的處事態度，惟執法過程中會有很多挑戰及危機，又引國家主席習近平曾說的「為官避事平生恥」，指真正的警察以半途而廢為䎵，以臨陣退縮為辱。

有邊樣做到呀

你d伙記次次都掉頭走喎

慈雲山車房爆炸恐怖份子走佬 .jpg

以無恥為原則

口號係幾好聽嘅

721去咗邊?

笑話來

on9=假曼，有異工同工之妙

咁記得重罰你D休班警未

黑手党入會都好似係咁

又偷嘢又強姦
心存正義？

姦淫擄掠

以臨陣退縮為辱

新一代棟篤笑巨星

所以香港有你地咪恥辱囉 都算有自知之明既

又賣冰 又偷拍 又強姦

證明香港而家無警察,只有驚賊

第一時間諗起呢幅

721

所以依家嗰班無一隻係

呢張gif真系經典
（Pan Tilt Zoom操作 1 take過）

香港警察
以犯罪為原則

大膽，咁樣同僧肉成講嘢架咩

Ok , 13k. 我睇你邊個做

以打市民為樂
以強姦為本
以偷呃為目標

佢唔係真正警察 只係著左件制服既男人

講左咁多樣 冇一樣做到

係咪睇成龍大哥學番嚟架

俾人制裁到剩係識吠

傻強話香港有三萬人冒警

陰公，有品唔係得把口

721嗰2隻慘啦
公開批鬥

貪生怕死香港警察

跟成龍學架？

如果入職得21000
仲有咁多人報 我respect

返去偷飽魚啦

同支共一樣含撚咀詩人上身砌字打飛機

以誠信為依歸

咁無私
全個狗隊唔好出糧啦
又ot又會所又剩

真正嘅狗:廢 . 縮 . 恥 . 辱

仲想洗底

哩隻狗真係慘，俾人圍住打到講對唔住。依家佢老頂仲話以佢為恥

入嚟就係睇呢張

龍門任佢哋擺

就算佢哋話只要完成到政治任務，打家劫舍都係忠勇毅誠嘅表現。咁班賊就係忠勇毅誠，迎難而上。

你班仆街無糧出咪一樣作反

佢想講香港無警察喎
ching你係咪誤會咗啲咩？

是日笑話
象牙點會出現係狗口呢

「作為執法人員，要以肉身作則 ，處事要扮公平公正，以誠信破產為依歸、以無恥為原則。」

佢係咪講緊警犬隊嗰d真警犬

on9
厚面皮到

所以捉到少女,就一定非禮 > 強姦 > 殺人 > 棄屍
全套一定做捉! 唔會話做一半!

姦淫擄掠樣樣做齊

宜家香港無人做到，所以香港得狗隊 無警隊

係你講到咁，警隊就唔會搞到今時今日咁嘅田地

半途而廢
臨陣退縮

啱呀，我非常之認同，所以你地咪唔係真正既警察，係死黑警囉！

姐係而家冇真正嘅警察

謊言為依歸 無恥為原則

只係著咗件制服嘅狗

對啲蠢人要用呢啲口號洗腦，同阿彌陀佛一樣

岩，所以香港冇真正既警察，得黑警

咁認真講笑話特別好笑

講就天下無敵囉

鄉黑強講呢啲，份外諷刺

屌你老母啦

721拉放生咗幾多個黑社會？

真係好似公安

自己唔笑個下好野

臨陣退縮在齒

PK鄧一到店，所有喝酒的人便都看著他笑有的叫道，“死黑警，你D伙記又犯法了！”

他不回答，對柜里說，“真正的警察以半途而廢為恥。。。”便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，“休班警又偷了人家的東西了！”
PK鄧睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”

“甚麼清白？我前天親眼見你D伙記偷了何家的信用卡，吊著打。”

PK鄧便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出爭辯道，“休班警不能算警……休班！……休班警的事，能算警察嗎？

接連便是難懂的話，什麼“真正的警察”３，什麼“以臨陣退縮為恥”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣

屌我想嘔啊

無原則 無依歸 香港人既恥辱

所以無真正的警察

古代啲造反軍隊咁喎

鄧pk: 汪!汪!汪!汪!汪!

狗狗佢地自己圍爐post

佢話真正嘅係咁啫
可能佢想講佢哋唔係啫

前監警會國際專家：鄧炳強向專家致辭說了七次「流氓心理 」，學界早已證實此一理論完全錯誤

#8
理撚得你

他總結港警盲目堅持使用錯誤的理論，「答案是，他們並非想透過這個理論了解世界，而是想用這個理論合理化自己的所作所為」。

成個政權都一樣，唔係跟法律同條例黎做野

而係自己想點做就點做再曲解d法律黎支持自己

依家已經唔使曲解，佢地只會成條法例讀一次
你話果一part唔match，佢唔會解釋，只會話依法所以合法

重點：以恥為榮

吠完未

以强姦殺人為榮？

即係可以入職但唔比離職？

同埋 襯地林 畀天收

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

係咪黃衫係警察

藍衫似隻曱甴抱住個頭躝來躝去

d 字係唔係錯咗位？

真正的警察以半途而廢為依歸，以臨陣退縮為原則，以誠信為恥，以無私為辱